係到食花生既你

香港政治已經死左 7.1 升旗都收埋升
一班人爆玻璃 就導致你地吾出黎行？
到底你地係想出黎行之後打下卡話比你朋友聽就算？！

如果你係想為香港未來努力既 就算被標籤為暴徒又如何？ 真正暴力係政府 送我地未來終既係和理非

香港人企出黎

推